突發求教！聽日約左ex出街！想復合！

大概係兩三日之前同我講分手

原因係我唔成熟 好似湊仔咁好辛苦

但佢wts錄音同我講過話希望你唔會去搵女仔做sp

因為佢話我需要比較大 咁係咪姐係仲有機會？

而我諗住聽日約佢去哈佬喂，聽日嘅我應該點做？

咁約左未

呢個係咩邏輯...係咪上連登上到傻
話你需要比較大 就暗示想同返你一齊(扑野)?

約左喇 點做好

唔係呀 佢咁講係我唔知佢係關心我定串緊我

可能想你搵佢做SP

唔會 佢冇性既需求 佢仲係處黎

唔係話冇嘅 係想試吓囉佢..一齊緊果陣都係我主動話搞搞 不過呢啲唔重要啦 最重要係聽日唔知點算！

正臭雞公廁 未嫁人就比人屌左幾千獲

咁佢又知你需要大？

我覺得佢只係比個忠告你
個語氣 假設係和平分手

佢: ..............仲有呀 你需要比較大 但都唔好搵SP呀 ......

我理解係咁

我唔明你點解會get做佢想複合 然後同你瘋狂扑野
你理解:
佢: ..............仲有呀 你需要比較大 希望你唔好搵SP呀 要搵就搵返我啦

唔係呀 我完全冇諗過要扑野

佢話你需求大
你地又無扑野
你又話無諗過扑野
乜撚野

巴打你get錯左意思 我約佢出街同佢wts錄音果啲唔係同時講出黎 至於點解我約到佢

係因為我問佢咁而家係咪朋友？

佢話係呀 點解咁講

我再話咁朋友係咪可以一齊出街？

佢話好呀

咁如是者就聽日出街喇..

唔重要啦呢啲 最重要聽日出街唔知點算好！

屌 我覺得平常心就ok
諗太多就做多咗 因為你地都散咗

你都係去叫雞算啦

我就諗住做到好完美男朋友咁 咁當然唔會拖佢手果啲 嘗試吓超撚暖男 表現得好大方 超級普通朋友 唔會顯露想復合嘅樣俾佢（但我驚佢會諗：點解佢好似唔想同我復合咁嘅？）

佢同我一齊咗啦，你放手啦

唔理你需求大嗰啲 但通常分左手女仔肯應約 復合機率都大

咁就睇下去到就收尾先講下復合
不過 散咗都單獨出街好少見
可能都有機
仲要萬聖節

多謝你！你咁講我信心都大啲！

或者真係好普通朋友

中出即飛

世上冇完美架 只有適唔適合
你聽日做完超暖男，氹到佢搭哂糖，但到後日又或者以後顯露番你既真面目，又比佢覺得你唔成熟之類又話分手，咁又有咩意思呢～

如果你真心想復合，首先係嘗試改下自身既問題，顯示出你既誠意～